有冇聽錯 中環人去緊交易廣場?

做交易 做交易

去搵紅衫人落deal

上去交易

大大大大大春代呀

大春袋

港交所

遲左5年既佔中

唔係變咗博物館好耐?
真個office唔係搬咗咩